【劈價未停火】嘉湖山莊套三房 兩個月平190萬

雖然中美貿易戰氣氛緩和，但二手樓劈價尚未停火。天水圍嘉湖山莊近期交投回暖，本周末暫錄6宗成交，其中一宗屬大劈價，套三房僅售548萬元。

消息指賞湖居6座極高層A室，實用面積636方呎，三房連主人套房間隔，屬大單邊優質戶，座向西北，望中央公園開揚景，上月中叫價仍企硬690萬元，屬鎖匙盤，剛大幅減價逾百萬至548萬元沽出，呎價8,616元。翠湖居3座高層A室，實用面積636方呎，景觀接近，同樣望中央公園，但座向東南，質素更高，今年10月以738萬元沽出，呎價11,604元，最新成交較之低190萬元或26%。

上月中叫價仍企硬690萬元，屬鎖匙盤，剛大幅減價逾百萬至548萬元沽出

廢淡無出色
企硬呀應該
下年個盤值1000萬

呢d 西樓 百幾二百果時唔買

700萬先黎買

好唔好住先? 天水圍

極高層

賞湖居樓齡舊又喺大西北
唔計

好可惜
賣家忍多兩年既話 個盤就1000萬

天水圍邊值548

仲548萬？咁既時勢 減一半都不了

空氣好，銀座配套幾齊
但係出去返工就...

6個先1個劈價，好明顯唔計啦

天水圍真係成個貧民窟咁...

仲有九十日比你走貨
過埋q1 仲唔止賺就白渣咁耐